Kairosoft 開羅 手機模擬經營類遊戲 討論區

大家玩過邊隻

遊戲發展國開始玩 果陣仲係用緊ipod touch 玩到停唔到手
之後真係玩到爆既 就到 忍者果隻 同足球

自從轉左課金抽野就冇玩了

same, 以前玩到電話冇哂電都要叉住黎玩

依家好似都有D新出既 係冇課金抽野

隻 "放課後ファイタークラブ" 係咪都係課金抽野制?
諗住出完街番黎DOWN黎試下玩

海盜 同 超人果期 轉左課金都冇玩
浪費左個好題材
但我咁睇 近黎滑雪場 / 水上樂園果D 都回歸傳統 玩法又豐富左 開多左個新模式

養馬配種果隻都好

足球1,2
sushi
遊戲開發
開機鋪
甜品鋪
馬場
賽車

上面果d都爆晒機
加另外有幾隻玩到一半冇心機

我自己本身冇乜玩手機game,
但kariosoft d game真係玩左好多年

由以前唔肯比錢, down apk檔
到後來好多隻都比錢買
但好可惜佢而加都要行課金制

最鐘意坐廉航冇戲睇果時玩足全程

呢間廠以前真係玩到好癲 最記得玩商場嗰隻真係由朝玩到晚
宜家原來轉左課金
有冇邊隻非課金嘅推薦下

真係好好玩
搞到依家想玩返
有邊隻係好玩值得推介？

合戰忍者村玩左好耐爆唔到機

最慘係tgbus on9到自稱被人告, 侵權, 搞到成個forum d攻略post無晒

賽車
冒險村
忍者村

賽馬都幾正 (不過d馬會老死 )

英文攻略網:

忍者村真係玩到爆機再爆機
好玩到仆街

呢隻我玩到半路就要睇攻略

溫泉、賽車、商場、遊戲爆晒

第一次爆唔到
之後就識係咁推槍兵騎兵 推到爆機

究竟有邊隻值得玩

6年前係咁玩Astro story
求新game推介

最近隻 棒球好唔好玩
驚同足球物語一樣玩法

知唔知邊度有APK下載?

唔係出左好耐?
又係運動員育成

最新個隻好似係游泳池?

最鐘意農場

好似有幾隻? 邊隻好玩D?

呢間廠勝在做到好detail
開拉面店
做到揀面 揀湯底 加咩配料 每樣配料又有屬性

應該係最舊個隻

最近狂玩開拓神秘島

有冇巴打搵到最新個游泳池APK檔
搵極GOOGLE都係個乜尻第7下載
仲要玩唔到唔係最新版

唔知work唔work
好玩就畀少少錢買左佢

有英文版有冇中文版
見D人話得日文
有中文既話我轉番去香港APP STORE買

試完, 個APK中文黎

咁我轉番去香港app store買先

每隻kairosoft新game都唔知玩緊乜
要摸索一段時間

由溫泉開始玩

要買野食? 唔該落一落水先

又幾正, D泳池可以放唔同野落去
牛奶味泳池

30幾蚊就比錢買啦 D大陸網個apk 都唔知有冇加料
當年讀書都玩apk 因為冇漢化 有時等下減價先買
不過見佢呢一年都冇點減過
應該本身都賣得好平

所以真係好抵玩, 超便宜

其實間廠應該出下周邊cap 水 好過搞課金
都做左出角色出黎
咩猩猩 開羅君 油王 果D

最鍾意玩溫泉嗰隻 第一隻玩好似係拉麵
跟住都玩過好多隻 最近想買水上樂園

好耐無down新開羅game
近期嗰啲好似多左好多野玩

而家玩緊餐廳 學校 同埋住宅

仲有冇攻略網？

玩過好多隻

宜家玩緊動物公園，都市大亨同鐵道

新嗰隻泳池好撚正

游泳池果隻有冇課金系統
有就唔買 38蚊

唔洗課 好撚好玩

要點轉語言？
繁中or日文都ok

而家玩緊鐵道物語玩到入曬迷
近期水上樂園同滑雪場都爆左機
好正

金字塔
溫泉
明星夢
動物園
遊戲開發
雜誌社
都市大享
冒險村
住宅夢物語

上面呢d都玩過
呢間公司出d game 真係好抵玩
玩到沉迷曬

同問
玩緊泳池英文 想轉繁

等緊佢將an機移植到iphone到

泳池 點解join 唔到個certificate list
明明已經春天 永遠淨係得ok 個制

有冇邊幾隻有中文好玩？
玩過機鋪英文版覺得幾正

見你地講泳池咁好玩
我都想玩
但IOS唔見有中文版買

我都係自佢轉左課金同ONLINE 形式之後冇玩

我諗係關手機系統語言事？
我乜都無Set到
一裝就係中文

啱啱裝咗幾個免費嘅試下玩

入面有得set language

邊到禁？
我得一開始個畫面有個咩language pack install 又叫我dl 但都搵唔到邊到dl

自從由iphone轉左用an機之後沒玩
以前買齊咁多隻
點知原來唔可以機換機

但真係幾好玩
新出果隻水上樂園好有興趣

海盜個人覺得好好玩喎 呢隻唔會因為你課金就變到話好勁 不過無可否認買個Gold Pass會方便好多

原來叫夏日水上樂園物語
搵到了

海賊真係幾正
但加好友果度好煩
d人一見你打得少就del你,明明我就一直打緊第二樣

我都係會del啲唔做campaign嘅玩家 所以玩到依家噩夢爆咗機個list都仲有空位

以前成日玩，好記得溫泉同shopping mall,而家要科金

揀左繁體直接close佢會自己轉

我個畫面係咁

第一張圖直接禁close

個泳池d設施點搬

成功了Thank you

第一隻玩應該係shopping mall
之後極沉迷大部份game都買哂爆哂機
不過都係只從出左課金就無玩
最後一隻爆機好似係拉麵鋪

有冇邊隻一買完就唔使再俾錢既推介？

暫時好似唔課金又最好玩係 夏日水上樂園 試下先

睇你想玩邊類
起城既就忍者村/冒險村/江戶城
經營店既就拉麵/cafe
mega mall同平時既kairosoft game視角唔同但都好正
依堆係好玩到可以爆2次機以上
佢地講既水上樂園就未試唔清楚

佢啲運動類唔錯 develop嗰啲就玩一隻就得

商店街 買一隻滿足你唔同願望

想問下水上樂園
啲設施有冇得搬位？冇既話我要重玩

玩後d有

呢隻好玩 pokemon 玩法, 已爆機.

鐵道物語 一般 , 有排搵錢升野.....最後都放棄.

我都放棄左
最鐘意第一隻接觸既 溫泉鄉
有時心血來潮都會重玩

Download 學校同，賽車未開始玩

好鍾意溫泉鄉

游泳池係正喎 一玩就停唔到

合戰忍者村物語

棒球學院物語有無巴打玩過？

有

如何丫巴打？

同實況野球啲育成係咪差唔多？

睇落唔似，實況野球逐個人用故事整出黎，佢呢隻好似係訓練加能力值？

有興趣想玩下，本身好中意鑽石王牌

以前NDS有個系列係實況甲子園又係操作訓練一隊高校生打春秋甲子園

睇開職棒，心思思都想試吓玩

冇咩故事 勝在唔似電話game 但以模擬game黎講可以控制既野好深入 當電腦game玩都得
呢隻好似近期有埋中文化

泳池幾好玩
轉冬氣味顏色要改好煩 半放棄半年生意咁

Iphone係咪冇泳池？

其實要改成咩

有呀

玩過餐廳
最鐘意係佢唔洗等, 純粹睇啲店員行嚟行去
好似夢幻西餐廳咁
但最可惜係啲枱冇得自己擺位, 最後棄咗GAME

每個季節都要轉 match番個季節個池會加人氣
冬天好似水果味/辣味/咖啡朱古力味最好
(我唔知點解係日文版 所以唔知點譯佢啲味

最鐘意係玩shopping mall 喱家就係泳池
最好冬天就係咁做優惠 引多啲人黎
同埋每季都要轉味可以加人氣同心心 最保守係水果味 每季都岩啲
同埋要開發啲地區 要係咁請佢地黎 會送好多野俾你 同埋信箱做任

玩緊餐廳玩到停唔到

雖然唔多公平
但開羅以經完勝 夢幻西餐廳..
果D 配搭選項仲多過電腦game

佢有得揀整咩餸菜好正
不過我話似夢幻西餐廳係因為佢唔係其他餐廳手機game咁要等
望住啲食客店員周圍走咁個人心情都好啲

btw今日忍唔住課咗游泳池

係 仲要每個客人有自己既名 食評 喜好 可以禁入去睇

餐廳點先玩勁，個記者同埋載面具條友一直都唔滿意

玩過郵輪 溫泉 拉麵 商場 賽車

近期dl左水上樂園 已爆機

賽車,足球,整game

水上樂園啲鋪頭有冇相性架？

泳池悶到仆街....

合戰忍者村 同 晴空農場物語

巴打們點睇？

Pocket Harvest
8-bit Farm

其實有咩分別?

係咪客滿餐廳物語？

搵到兩隻，一隻多左個SP

忍者村好好玩 好正

一開頭玩百貨公司先，好撚正，爆機有兩倍速

之後蛋糕甜品鋪，自己組合（雖然有攻略）

佢係訓練一隊人去衝關？

周圍打下人升LV
有好多skill
主城起野賺下錢

印象中係咁
7-8年前玩了
真係好正

係 有D似三國志地圖咁打地圖
之後總共有四種兵種可以升 (步兵 弓兵 騎兵 槍兵)
同埋除左打人 都要係自己村到起野拎收入(收入就係拎黎升兵)

遊戲發展國特登將game名改做真實有果d game

早排玩泳池果隻

冇攻略好難砌到特效

唔會啵, 我依家玩到可以整料理落啲鋪頭賣, 好癲好元化

睇黎水上樂園個評價唔錯

玩緊 正

想問係咪課金制？？

有無野可以有特價通知
佢永遠都會有一隻係$8特價

好想儲晒去

其實你買果時有寫
比錢買就唔駛課金

如果免費但係in-app purchases 就係課金

所以主力玩比錢買斷果D好
課金果D其實出到黎都唔夠買斷果D好

+1 好彩佢仲繼續出買斷既game

btw 有無人玩過跑馬牧場,啱啱睇到ios特價$8

玩過 都幾好玩 但馬會死

買左

最新既應該係 水上樂園 同 滑雪場
兩隻題材都吸引唔知值唔值正價入 上要有巴打話水上樂園悶

睇你本身對呢D題材有冇興趣
金字塔同百貨公司同一個玩法但果陣我2隻都玩哂

其實隔一排就會想玩返
連續幾兩隻又會悶
遲啲先買 仲有幾隻未爆

開始覺得好公式法
唔敢再買

最後玩的野星之開羅君

我覺得滑雪場麻麻
水上樂園我未買,最近玩緊開拓島

水上=垃圾
野生動物公園都係咁上下

開拓島有得捉怪幫手打又係好正

優惠時買........

滑雪玩左陣冇玩
反而幾鐘意水上樂園

睇啲人撞黎撞去好過癮

留名

有冇水上樂園攻略
最後一次礦建幾時先出現

比錢買斷個D先正
養馬,遊戲設計,足球,賽車都有玩
有隻咩都庭城市要同地區先可以加frd勁on9
岩岩買左水上樂園玩緊

我前幾日買游泳池 暫時玩唔停手

我都想知 d味道唔識整

lm

隻隻game都係玩十幾日就爆機
但係有意玩水上樂園

都庭城市要課金先可以無限次搬屋
Android版重要月課
不了

仲有出

隻隻都有買

Kairosoft fans留名
當年an機玩甜品店隻game唔洗錢 日日玩到唔捨得瞓
去到後尾最iphone要比錢 雖然平時真係唔會比錢買手機game
但kairo啲買斷game好多都肯比錢買
近期嚟講我覺得水上樂園同農場最高汁

水上樂園仲未有蜜瓜同最後一次礦建

邊隻農場高汁丫巴打？

有隻牛牛做封面嗰隻

有啲比錢買都要計體力課金on99

係咪像素牧場物語？

呢隻咩黎？

係呀係呀

睇到了

轉咗課金制就冇玩過
有啲勁多廣告都 delete 埋

最後一次應該係個水上樂園有五星佢就release
嗰隻機器人喺五星後先出現
哈蜜瓜通常做佢嗰個秋季任先會有好似係

我想知點整彩虹色池有冇人教我

我想問鐵道物語係買斷定係買完之後仲要課金?

我唔夠蜜瓜過唔到其中一個檢訂
彩虹池每隻色落一個就溝到

快d出新game

有冇人知水上樂園既椰子樹點先有
得一棵 唔夠過關

我想知想玩the raman sansei2 中文點搞
要搵csv檔？

棒球好唔好玩，想買

運動類都係好玩

睇你中唔中意棒球隊經營，無擊投投球環節

我覺得運動類都好難玩
我有騎馬 網球

好接受唔到練左個初始角色咁耐 到後期佢完全唔夠打
啲新人升點又快 場地適性又有得刷

突然想買隻忍者村玩下

有冇人玩過鐵路？

游泳池玩到唔記得落車

個題材我都有興趣

有隻係講戰鬥機
完全無興趣

今日坐車都有玩

呢隻好玩

溫泉玩到後段, 冇咩錢, 又成日提升唔到境景. 好難玩.

今晚去馬

全部買曬+爆曬 真。好玩

我覺得忍者村嘛嘛地

忍者村後面玩到疾機... PS 火槍兵OP

Dream Town Story, 玩左百五年

知唔知點先拎到第一
最勁第三

我都拎唔到 8年

攻略幫到你

wiki果個無敵砌法

網球同育成歌手個啲好唔好玩？

水上樂園真係好癲 以為啲食店得9間左右
點知尋晚玩玩下又多幾間, 又咁多料理整, 好撚正

玩過賽車
同游戲開發商

宜家可唔可以offline玩

賽車有課金要素
游戲開發商不嬲offline
佢官網仲有元祖PC版免費dl黎玩

賽車1 單機, 好正
賽車2....課金制, 玩過下, 玩多會厭, 特別儲左n咁耐又抽唔到好野

pc版? 有無link?

Windows 95都玩到既GAME
應該算係Kairosoft發跡作

我買左兩日仲係三星咋

成日跟要求變啲池個人氣又跌返,好煩

點樣可以快啲增加營業額

玩到10幾年 咩都出哂
仲係拎唔到第一

mac 撚表示

其實基本上係咪可以理解為有in-app purchase嘅都要online
畀錢買唔緊要
最緊要offline玩到
諗緊買跑馬或者鐵路

跑馬特價買左先啦

整新泳池 一二個做主力儲人氣

開羅都幾犀利, 大陸啲apk檔全部禁得曬

禁得曬?

人地大陸好似有官方授權?

(不過d games有廣告, 阻住晒你玩, 除非你close左wifi/上網)

一個室內一個室外做主力夠唔夠

我指封得曬大陸所有提供apk檔嘅網, 以前口袋巴士啲攻略都無曬

玩緊8$ 晴空農場 好燒精神 唔知點排位

呢兩隻就跑馬啦 鐵路麻麻

農場物語 同 牧場物語
邊個好玩啲？

粟米果隻好似幾悶 我好耐之前買左玩得一陣
牛果隻好似幾多好評

咁係大陸on9政策, 打擊侵權, 成個tgbus delete晒討論post, 漢化rom
之後官方跟手自己賺返晒d錢

玩完水上樂園
好空虛

兩隻都麻麻 要揀就...牧場啦

水上樂園值唔值買

無左tgbus, 要搵攻略真係好難搵

手上得返英文wiki攻略

睇你有幾鍾意啫 都值一試既

一直都用開英文 幾好用架

跑馬攻略 (想自己研究就唔好睇, 只睇少少英文WIKI, 配種先係最複雜GE地方 )

我記得唔知邊到睇過完整配種圖 英文網來

以前睇開TGBUS d超詳細攻略
特別忍村個d
點起building賺大錢, 加成能力

)
)

我睇開英文既 忍村我記得有張圖比你跟 所以唔難玩 難在玩到後面次次都lag...

漫畫家好唔好玩

我會話排中間啦

邊隻最好玩？ 英雄？

玩得最多次係賽車
賽車2就算了

冒險村都好正, 起條村比d勇者休息, 買裝
佢地自己出去打怪

之前玩海盜肝左68個鍾,一隻勁啲既怪獸都無
最近佢更新左可以用金幣抽怪

依家玩緊夢想商店街都OK,
不過翻玩左幾次都係隻鐵道物語,
見到啲列車行駛好正,
如果KEEP住更新就好...

呢隻好多lag time
好多時都要等勇者返生浪費時間

有時應該搬屍先佢地又打龍先

我自己就唔鍾意有in game purchase/要上網既
玩得多既有： 賽車 足球 遊戲發展 英雄村 壽司 忍者 溫泉

我係咁

值

忍者村幾正，我買左忍者村同棒球，忍者村玩到停唔到😂

Thx

唔睇攻略會GG？

賽馬唔睇攻略配種既話只夠贏本土賽
玩到國際賽對中東油王,開羅君既話普通馬完全唔夠跑

請問個係咪冇得save?次次一轉機又要重頭玩

養馬勁撚好玩
上年玩左好多週目

睇唔睇攻略個人決定
當然自己研究到點玩會好有成功感
(不過我個人比較懶)

隻game 又唔會gameover
最多都係二周目再打埋佢

結算分數之後繼續玩落去又得

爆過一次機,重新玩可開快速模式。

舊版itunes有app備份功能......
轉機沒問題。

第一次玩冇睇贏唔到開羅

之後轉左iphone再玩就冇動力啦
每次重頭來過頭個段好惡頂

利申：8$個陣買左跑馬

點解咁耐都冇新game

泳池d野起完係咪唔郁得？

水上樂園拎左兩年第一了，點先叫爆機?

點先第一到
最勁第3

主力整1-2個池
起D細池做願望
大約有第2定第3條滑水道時就差唔多夠拎第1

所有野拎哂都冇第一
連啲願望都齊哂冇再出

你每日有幾多人流同賺幾多錢? (雖然唔知關唔關事)

狂買白色休息椅&白色塑膠沙發
使用費高，維護費低

正如樓上巴打所講
一個戶外大池
一個室外大池
其他就開啲細池滿足願意

狂收錢

之前玩足球玩到上癮
依家佢太多game 唔知玩邊隻

第六年無啦啦拎左第一
但我仲差幾百人氣先升到五星

Dream House
Beastie Bay
High Sea Saga
Game Dev
Pocket League 1-2
Tennis Story
Pocket Harvest
Pocket Academy
Grand Prix 1-2
Mega Mall
Dungeon Village
Cafeteria
Edo Town
Ninja Village
Pocket Stable
Sushi Spinnery
Ramen Sensei
World Cruise
Pocket Arcade
Anime Studio
8-bit Farm

似儲game多過打機
都係限免/8蚊果陣入手
而家主玩海盜同網球

Me 2
我都係四星果時攞到第一

想知棒球好唔好玩？
見特價20%off有啲想買黎玩下

隻足球做緊8蚊！抵入嗎？

課金果幾隻係咪玩唔過

成5年前玩過餐廳 百貨公司同外星開拓
An機係咪無得特價買 見全部都係40蚊

足球好玩d定馬場好玩d?

啱啱課左泳池

有無lite版try下先?

睇個人
你鍾意見到隻馬 / 車 (賽車物語) 鬥快
定係育成球隊 (足球, 棒球)

可以上youtube睇下人地d gameplay先

賽馬
爭最後一場唔夠打, 跑到無hp, last 300米被kairo反超
準備練另一隻戰斧系ko佢!

晴空農場係唔係無左特價啦？

配馬有咩心得，我未配過咁勁

吃我一招

AB+CD = ABCD
AB+BC = A(B^2)C
同一個遺傳相連會升級

所以最盡可以係: A^2 B^2 C^2 D^2 E

不過有得玩一定玩最勁個D馬,
戰斧 A+ S+ S+ S+ (沙地)
一角 都唔弱, 仲要有5個位裝技

(我都是抄TGBUS攻略 + kairo wiki)

)
The Ultimate Breeding Combo

泳池係咪升完五星拎埋第一就爆機

養馬最緊要係你d訓練場要夠高品質, 玩到5-7年升到100-150
有錢就上埋200, 再配個騎師160教導
隻馬一出世得2年時間訓練
一到3歲就自動cap你一次上限值, 之後每次都升勁少

e.g. 2歲個陣你速度300, 但上限係400, 你仲可以升
但一到3歲, 就會show 300 max,
之後用沙土跑道/草地跑道個d, 每次升得2-3

養馬
訓練場品質影響每次加幾多, 200品質: 一下加18-20
騎師訓練值就影響幾耐升一次

咁我miss左好多野，唔怪得搞黎搞去都係無乜進展

係時侯重新玩多次賽馬了

(簡單D就係, 買隻勁ge馬, a+s+速體, 例如隻戰斧系,
1-2歲狂訓練, 有錢就倒錢落海, 谷到4個數值MAX
之後先好插d skill畀佢, e.g. 速+100, 體力+200)

Thx, 最後兩隻都買左，足球都玩完了，成左最勁之後無野做（定我唔識玩）

水上樂園邊度搵到download link?

機鋪同埋冒險村有咩攻略
之前玩到12~3年
換電話冇晒save

入吧,$8最平

隻國王SHORT左
馬術上到240先MAX

巴打隻馬場邊度單?

tgbus未ban前down

依家搵唔到link單

btw, 爆機了, 跑到無氣

6000幾m呢d長途賽真係要留氣
用最唔常用ge戰術

初期速度慢, 到中段開始加速爆上去

淘左開羅合集反黎,用ios要dl既可以入呢個帳dl完退出，應該都限時有效，所以有需要既可以去下載，唔知有效到幾時 入到game一樣係繁體
開心share

开罗合集01：dkjjhal4@icloud.com
Dd993722

开罗合集02：t9pwse3e@icloud.com
Dd993722直接已购安装

我都想知
好似未見過an機特價
以前用iphone時成日襯8蚊同限時免費入手

嘩屌

水上樂園點先可以unlock到蛋糕店
明明已經開左3間可麗餅店，仲要全部賣水果可麗餅都完成唔到個任
爭呢個就爆機啦

用唔到喇
我比較想知幾錢

人民幣9.98 小徐旗艦店

查實上網搵都已經有得dl

買方便姐 ios上網搵黎dl應該都幾麻煩 連apk都咁難搵

爆機左隻賽馬, 好空虛

iOS 要裝app仲煩
不過我寧願岩玩先買啦

我原意都係買左唔好浪費姐 煩唔煩無所謂啦

玩緊賽馬,未爆機

尋晚單左落黎玩
啲騎師好廢

好正常, 初中期騎師係唔需要訓練
你參賽過D難D ge比賽就會開d新騎師你僱用

但其實養馬配馬就好足夠

一開波買隻城堡系玩下
之後開埋兔系, 配城堡, 都夠打到上G3, G2

有無人知呢啲欄杆點整走

冇得整走架
佢用黎分隔室內同室外池

但我記得上面個啲本身無
我整完人工草地之後就有
之後我拆返啲草地 個行欄杆仲有

你應該唔小心用左室內既地板係上面個位
你鋪番室外地板就得

得咗，唔該哂

Kairoland有隻新game玩貨櫃馬頭
但要比月費做會員先到得

只玩一次買斷隻GAME個D
其他新個D課金抽item根本唔抵玩

加左280體之後, 體力成900幾.....
不過跑6000幾米都係無氣

1定2?
2課金抽野唔太好玩
1幾正

一下加16-19能力真係升好快

咁我唔劇透啦
自己摸索下

泳池個隻ios係咪得日文？
但我見上面有巴打玩係繁中

睇說明
有寫有咩語言

第一隻支持到依家留名

有冇巴打講下邊幾隻係課金制

泳池有無話咩季節配咩色冋氣味會有吸引多啲客？

佢話得日文
但樓上有巴打玩緊係中文

賽車2
雖然唔課金都可以好好玩
但抽唔中勁車會無癮
(同埋要online先開到game )

有中文的

佢買左日文版？
我見佢有d game 明明有中文版但佢又會出日文版分開賣，買之前睇清楚d

係咪港服
應該日本係一隻版本
其他語言又係一隻
唔好買錯日文版

serena sun
#老是常出現
明明隔離賽車又係佢 lol
係咪kairo啲developer名嚟

期待緊火車特價
唔知kairo遲啲會唔會出機場或者航空公司

開羅d game d角色
老是常出現是常識

賽馬係咪特價緊？定係一向都$8？

有邊隻好玩

特價緊

30幾蚊 懶得等

睇你鐘意咩類型

不外乎都係 經營 (農場類 / 商店類/ 製作公司類 / 遊樂設施類) / 育成 (球隊 / 寵物)
男性向 試下忍者合戰村先 起個忍者村儲兵 周圍攻城略地

見啲人話麻麻地
反正賽馬未玩完咪慢慢等 lol

馬仔點先叫完

想問點加快D遊客評價

應該係贏曬三冠同埋kairo?

係
贏晒所有賽事
當然你想整到隻超勁馬先叫完又得, 好自由

馬仔win打指定賽事
會加指定遊客知名度, 同埋win左個陣會有旅遊巴載幾個遊客入場

而評價就要靠你馬場入面d商店去上升
我初中期只放2個,
一個淋淇淋店 (賺評價)
一個紀念馬牌 (賺馬幣)

有錢就買d道具用響d店/跑道度

品質愈高, d評價會高
(跑道品質就影響每下加幾多能力)

補充
知名度高ge遊客
有時唔打指定比賽都係路過入黎

我就嚟變經營景點多過似養馬

post d圖望望

商店／制作公司／遊樂設施／ 球隊／寵物

呢d都有興趣
我玩過遊戲開發， 忍者村

隻賽馬點可以expand?

win左某d賽事就會開商店, 可以買野,
再win某d賽事就有新野買同埋expand

彩虹池點整

啲設施起我好有規劃咁 我好亂

*起得好

其實起好多野之後CAP張圖
旁觀者都會覺得你好有規劃

但實際上其實好亂

隻game叫咩名？ 我女朋友想玩

夏日水上樂園物語

唔該哂巴打

有冇巴打仲有玩整蛋糕

邊隻?

Bonbon Cakery

未玩過

唔知有咩配搭

課金制不了

啲新驚
隻羽毛球又係照返網球嚟整
仲要網球本身唔好玩
反而我想佢整返好似足球2版咁嘅籃球
佢啲新驚完全冇誠意
啲工作室又係一式一樣

game dev, mega mall, 仲有賽車

愈出愈唔好玩

原來有羽毛球?
幾時出GA?
any name?

想入坑 有邊隻係買斷後唔洗課金?

佢自己個濕鳩app先有 appstore冇賣

忍者 足球 遊戲開發 馬場 賽車 棒球都比較推薦
但係動漫 雜誌 遊戲你玩一隻就算 一樣嘅系統嚟

thx巴打

足球1定2好玩？

足球2係咪要online?

又真係課金GAME咁
免費下載, APP內買野.....
等玩過ge bro分享下

我都好想知

見到itunes....
2代, 要課金先可以去廣告, 同埋打橫玩

玩任何一隻開羅game都一開始覺得好複雜

2代多咗技能系統 多內容咗 同埋唔洗課金
1同2都唔差 個人嚟講鍾意2多啲

首選賽車 1代係kairo最好玩最出色既game

玩完賽車, 玩埋賽馬

冒險村物語 ,像素牧場物語,網球俱樂部物語

睇左啲神人佈局圖
照住黎起

《遊戲開發》開始玩，雖然總遊戲時數唔長，但對得住價錢
之後有玩過Kairosoft其他，感覺大同小異就無追落去，不過都繼續搵其他模擬經營類玩

any神人圖/攻略網happy share?

唔覺得要整咁多池

通常我都唔睇攻略自己慢慢組合d建築
都唔算太難玩
但馬仔就要睇攻略玩

開拓島玩左陣覺得幾好玩

買左隻忍者村 一開波有個npc跳出黎講野話可以攻隔離村 佢未講完我離開左遊戲
之後再開game好似中左bug咁 攻唔到隔離 亦搵唔番個npc 除左起基本野無野可以做
試緊唔睇攻略搵下有咩出路 但仲未搵到 睇黎要直接開新game

有無人可以話我知點解弓箭無效 連擊 連射呢啲技能全部發動唔到
上網search唔到原因

x2
唔知d蛋糕點搭好

半年冇出game

For隻角色自身嫁炸
得乜乜耐性 同 戰術 係可以比個個兵種

Btw 你電話冇電喇

水上樂園點先買到溜滑梯
得一個唔夠喉

寧願佢出慢d
出隻好玩既,好過出番炒又番炒既game
我唔想佢再出要課金既game

爆左一段時間 印象中升升下就有

諗緊買新出嘅水上樂園好定特價嘅賽馬好

有冇人玩過賽馬可以教吓點配種

Both

想專心玩完一隻先買另一隻

我睇開F1 Moto GP
見到啲賽道係有親切感嘅
有下壓力，有KERS

買特價嘅賽馬先吧

幾耐先轉一次特價架

而家佢D付費GAME轉做免費GAME
但有廣告

呢隻應該係最新free game?

好舊啦

舊GAME轉免費下載, 內含廣告?

冇呀 呢隻一路都免費

哦~
kairosoft幾時先再出新game.....

舊game,最近中文化。

客滿餐廳幾好玩 不過唔係好識幾時要開分店果啲 搞到第十年收支都唔平衡

有無人玩宇宙開發? 幾難玩

買左未玩

RPG 8蚊中

動物公園啲challenge好難... 種樹嗰啲兩星都fail 搞到我玩到依家啲植物好貴
btw有無人仲係鍾意玩溫泉

溫泉正

夠日式

箱庭鐵道物語$23

多謝提醒

有幾個問題想問下大家
點先睇到邊隻gane 可以offline玩？
我見apps store 好似冇寫
同埋我見apps store隻game 係英名文
但languages 入面有寫日文
咁係可以係game 入面較做日文？
定係我要搵返日文名既game 先有日文玩？

免費要online,
比錢買斷可offline。

thx,
諗住買隻Game 販賣店上機消磨下時間

想問下開羅拉麵店2的分店點樣擴建？

我而家的做法係拆咗舊嗰間店，然後先起一間新嘅

有冇人知ios買完隻game之後
如果覺得唔好玩
幾多日內可以無條件退款
想買但驚中伏

講真開羅啲GAME 已經好平
如果驚中伏既話可以上網搵下啲GAME PLAY 黎睇下
再唔係係度問下啲巴絲先再決定

三四十以前真係唔諗 一出就買
反而佢出左中英文後 有時出日文就唔想買
因為遲下又要買多次中英文版

ios任退架喎

我既意思係想等中文版先買 如果日文可以更新中文咁就唔會諗即買

我知你咩意思,我答上面問IOS退錢個條友

出左新GAME
玩貨櫃碼頭

未出中文

堅好玩

sorry
玩開日文

link?

同埋呢隻唔知玩乜....

Ios係咪無呢隻 琴日都係Twitter見到 幾有興趣 個畫面同平時玩個啲唔同

想知好唔好玩

西餐廳打到懷石料理全sss好似就無野玩，收錢宣傳收錢出糧

只玩過遊戲發展國
幫啲game改做AV片名
再睇到佢地話銷量第一好過癮

玩過遊戲發展國
漫畫一本道
動畫果個
足球
學校物語
賽車
賽馬
網球
合戰忍者村（最好玩）
勇者果個
商場
棒球（未爆機）
水上樂園買左未玩
遊戲中心（好垃圾）

係咪有一隻係講拍戲架？

拉麵店2要貨金既
有冇得比錢買完唔洗貨金?

新個隻冒險島超好玩

你玩到邊？

我都玩緊2但零課

我無貨啊

係到後期好難玩

消磨下時間算

到後期唔夠pts去解鎖配料+1
但個麵又唔夠分去過比賽
唔過又拎唔到pts

咁就卡住左

未玩到

玩左幾日咋

推

8bit 農場 8蚊中

發現動物公園
棒球學院物語
$38>$23

係咪得ios有價減

貨櫃碼頭要成日Mon住邊D貨品人氣高要轉賣
同埋食材成日追唔上生產速度

which one??

壽司開左個save叫明將係咁研發啲奇怪味壽司，
但係唔知點解勁賣得

[url]推薦下載：冒險王國島【冒険キングダム島】，下載鏈接： ，分享自『QooApp』。[/url]

ios減價
AN唔知

我見ios仲係原價

搵唔到隻game

玩咗半日感覺一般般節奏好慢

玩緊拉面2

網上得1有攻略

有冇教學？？

初初玩開住宅，之後玩過學校但學校唔識玩

之後玩過兩次cafe，cafe 可以轉職 玩到有忍者停左

住宅我玩左陣就沒玩

學校好撚難玩

係 但拉面好好玩

玩緊吃貨大食堂

拉面應該更加多野玩?

拉面同第一集差無幾

有新game

冒険キングダム島

ios未出?!

出左
玩緊了

係咪又課金系列

呢排玩返舊個堆GAME
新出個D都係課金GA啦

玩緊Dream house days

完SEM又想玩返 玩緊箱庭都市
BTW有冇人玩過郵輪 見佢做緊23蚊

PKMON 果隻好玩, 可以玩到爆機.
溫泉村好難玩, 玩到一半放棄,
郵輪都好玩. 但單調D.
箱庭車站一般, 升級好慢長......
滑雪場 幾耐玩, 有溫泉鄉感覺. 感覺好放鬆, 去旅行住旅館.

有無人玩緊冒険キングダム島
知唔知點入日本SERVER

日本SERVER三千幾人
海外得二百幾...

各位想問下點解啲人唔出嚟做嘢 一直係間屋入面

你要起d樹放係砍木場格離
玩礦場最賺錢

巴打 唔係依個問題 依家係下面d人係間屋入面 唔識出嚟做嘢

因為你下面冇起資源建築，藍色屋係加工場黎，佢要你有資源先識開工做野

唔該你巴打 d人識開工啦

quest town saga

貨櫃 中文版幾時出？

免費既不了

剛出咗隻映畫

隻賽馬配種，係咪要升滿能力先配？

唔升都可以配
夠爆機

我想知依隻咩game

應該大江戶物語

忍者村

sor

想玩佢新出個D 有冇巴打有方法去日本STORE DL?

最近迷上佐開羅遊戲 玩唔停手
諗緊課金邊隻
夏日水上樂園定豪華郵輪物語好？
有冇人可以推介下thanks

口袋學院物語2,而家$8

等我去望下先Thanks
之前忍唔住都係買佐夏日水上樂園
雖然冇減價，不過玩落真係幾正

而家邊隻新好玩？

有冇人玩社交遊戲夢物語？

巴打有冇興趣 交換id 互送禮物

del咗啦
玩咗半日就覺得好悶

出左籃球好正

無中文

生肉
足球玩到厭

9估

想買 好唔好玩？
唔知網球正唔正呢？

拍電影個隻有中文化了

Google 送左15蚊
諗緊買本書定買隻game好

D game 用緊ipad 玩多
勝在夠長氣又大mon

幾十蚊咪買左先囉~

覺得隻籃球都幾難玩

好想買佢新出個d 但驚好快會悶

藍球應該岩口味 出中文就買

有冇人知買左日文版後可唔可以轉番中文

之前都係英文版轉中文
日文唔知

驚買左日文版又要再買過中文版

好想玩開店2但都係日文版，唔敢買

忍住手等漢化

說好的8蚊Game

夏日水上樂園物語，壽司物語$23 ，買了水上上

幾時有特價

佢依家新出果啲全部都日文
等中/英版等到頸都長

而家$38>$23
無$8

點解我唔見既

ios?

android狗

ios水上$23
an機其他優惠？

ios 補番2隻
農場之前買左

乜都冇 正價

講iOS

有冇人玩緊王都個隻

幾好玩 免費黎講

但都係要時間磨

有冇人想王都加個好友

562573423

361555514

367635509

係咪改Game

我屌呀！ Report
玩到個城15lvl已經開始好慢
兩個城完全兼顧唔到

想問問商店點樣升級...撳個商店放大鏡得拆同起大門

升佢入面個工作室

THX...柒咗撳咗好多個位都撳唔中

有冇抽英？
d人仔去到競技場被秒

唔駛諗住打排名...An版有破解版...無限鑽抽...

破解不了 想report d破解狗

我第一個城起嗰時柒下柒下鳩起...搞到無乜位起建築

同我一樣

但唔想重玩佢又冇得執過d建築物

拆掉重建

冇咁多資源

想問下邊度可以起商店，點解冇呢個建築物

要有商人個D職業，再用土地起出黎

968902504

王都 加朋友！

加咗有咩用？
新手

可以一齊打頭目

想問問有無得轉AC？

361555514求加好友

應該就冇

邊度可以有好多紅石

ID：「968902504」吧。

S級海賊求朋友

ID：「667199438」吧。

後期可以整個紅石礦山

開咗第二個紅石礦但無技能

遲d會比

開地圖有無送B級農民...缺蘋果換糧食

一時時會送 都係儲石十抽 我都中左個S 勇者

有時派遣都可以掘到

勇者好過海賊

但暫時仲未升乜裝都冇 缺裝

岩岩開始玩

有無怪物位置
周任欠大臭花...

升人其實要食d咩？

乜都要食其實

加個好友
361555514

Mega mall story 2好唔好玩?

冇中文版玩得好痛苦

有冇人仲玩緊王都？ 最近半棄狀態

kairo隻火車站, 有冇人有TIPS, 我BOTTLENECK緊

expand 下下幾千萬, 研發要幾百燈,
我除左靠每年個BONUS外, 一年內都係唯有9等儲金/燈

百貨公司2 籃球同電影 買邊隻先好？

特價買，之前買果d都未玩哂